這裡有無物管撚

做物管同做雞無分別
大佬成日叫我媾掂d客就唔怕有投訴
d住客日日落來笑淫淫咁視姦你

保安就保安啦屌你老母

尊重下

食蕉

幾時見過食蕉著黑c

工程部留名

正

我樓下個食蕉

公屋紅牌
日日比人蹂躪

有冇你既黑絲腳圖

做緊偽豪宅
日日比d大佬左捽右捽
唔講以為自己做緊event 公司

你係咪我同事？

制服

樓主pm我傾下計？